區區都有龍津美食嘅？

究竟佢地乜料？開頭都唔覺
呢家區區都有一間咁濟～ 賺好多錢咩？

真係好好賺 一年賺8位數字
早幾年見到有報紙雜誌講 Google應該搵到

香港應該無人未食過龍津
價錢夠大眾化